［警報］下午一點開始 所有文宣，分析post可以一概不理

無論真勇武定真和理非，中午開始都會全部出動。
剩返既就只係得企圖帶動輿論，甚至想分化既打手。

下午開始應該集中現場資訊post
等前線可以做出正確決定！

請大家幫推

推

文宣可以繼續，文宣係24 小時都可以做 可以唔洗停! 之前我地就係有段時間無做文宣，依加要急起直追